又話1點屯門公園？人呢？

人呢????得幾丁友？

文宣得太急 同埋未放工啲人

我愛香港警察

其實集中星期六或日或紅日就好

除非特別事件

個人意見

太密太急好難持久

幅圖

黎緊

有防暴啊小心

人呢